cctvb 歪曲事實

CCTVB 專播破壞塲面，不停咁播，歪曲事實。